---
layout: page
---

初めまして。  
リオン・バイフォードです。  
ロンドンからのプログラマーです。  
よろしくお願いします。

[英語ブログに行く→](/)

### メール

leon (アットマーク) ldjb (点) zendesk (点) com

### プロジェクト

#### [スパイダーリリー翻訳](http://www.spiderlilytranslations.com/)

07th Expansionの同人ソフト「彼岸花の咲くよるに」の英語翻訳。

#### [中央のポンギー](https://ldjb.github.io/pongy/)

HTML CanvasとJavaScriptゲーム。

#### [UniMatch](https://github.com/ldjb/unimatch)

イギリスにの大学を捜し求めるのサイト。
